痴撚線，今年英超五隊入歐聯八強！！

仲勁過當年英超盛世

等睇5隊入哂四強

唔係講笑
利有暗湧

嗯

除咗曼城
其他都唔穩陣

利今晚輸硬

痴撚線，今年英超五隊入歐聯決賽！！

波圖最近fit返

系

摩佬限米煮限飯，曼聯仲爭緊英超又要顧歐聯有暗湧

講真 得車仔係廢既

又燈

西維爾幾勁

咩話